入嚟討論下香港爭取獨立嘅現實問題

政治嘢真係唔太識 但希望入得嚟嘅手足盡抒己見

1. 地區政府不支持

呢樣係最核心問題 其他地方搞獨立係地區政府想脫離中央政府嘅政權 加泰就係例子

但香港最獨特嘅地方係 爭取獨立係冇政府支持 只有一群民眾嘅自發推行

2. 獨立概念基礎薄弱

可以問到好多人支持香港獨立 脫離中共 但問當中支持者有幾多個曾經幻想過香港可以點爭取獨立？獨立後點運作？十個都未必有一個有自己嘅諗法
即使社會普遍連獨立概念嘅雛形都未聽過

3. 大部分人仍然反對大台

其實對返第一點 而家目標已經係要以一個真民主政府去推翻一個政權
先唔講當中成功機率 而家係連政府嘅雛形(即大台)都反對建立

當然可以話成功推翻先搞啦 但長遠落去係唔能夠有效地推動抗爭 而且唔會吸引到更多支持者 最後係令同路人見唔到有成功嘅希望

今日抗爭方向已經由五大訴求轉變做香港獨立 好多人低估當中嘅變化 以為單單心態上轉變就得

五大訴求本質上係以民意逼政府回應訴求 實際行動其實瘋狂屌政府就得 唔聽就繼續屌 無限循環
但爭取香港獨立就要由一個政權取代另一個政權
最簡單理解係由 投訴 變做 破壞+建立

我哋想贏其實需要付出更多 個人覺得現時即使同路人都對爭取獨立好迷惘 因此思想建立係十分緊急 文宣應該要係現時最重要嘅抗爭方法
一嚟即使係同路人都未必具備清晰嘅獨立願景
二嚟支持獨立人數唔能夠話係佔大多數

希望大家可以分享多啲自己意見

唔需要諗咁多住
既然中共存在就冇可能獨立
咁第一步就係打殘中共先
無論你計劃得幾完美
未來都唔會按住你的計劃進行
所以只係見步行步

呢個都真 咁個概念上就變咗打中共 而非單單令香港獨立 係一個更遠大嘅抗爭
但香港現有模式就只係以卵擊石 咁更加要建立組織 有系統地抗爭先有可能

諗侵侵連唔連到任好過

所以國際戰線同本土戰線同樣重要
用外國勢力對付中共

海外建港可以完美解決以上+你呢個問題

究竟幾時先覺醒

國際戰線肯定已經知道好多人想獨立
但係法理上做唔到
所以起碼要靠中共跪低先可以正式開始獨立進程

中共要跪低首先佢就要主動引戰立國安法

英國講明係要等國安法正文出
美國都係要準備出手，睇黎都係要等國安法

所以要佢地出手中共一定要硬番，過國安法

街頭戰線：
鋪天蓋地全部香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立
減少勇武避免送頭，但係一定要瘋狂舉旗貼文宣口號

議會戰線：十七區議政平台要盡快起好，討論一D譴責/致謝動議，令泛民議員可以有遊走空間

公投：全力支持公投公投公投公投公投
(罷工你見中共冇反應就知)

大台問題點算

海外建港都要香港人肯先得
好多人，包括老中青都有身土不二既思想
一日香港未完全毀滅，就算過左去外國，都唔會有動力建港

入泥幫推
「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

推下post

中共唔會跪低，佢寧願嚟個港版六四，屠殺盡所有黃絲、都唔會畀你獨立；
就算畀你獨立到，中共一日未滅亡就一定玩陰招：滲透國安、私通商界、選舉舞弊

我敢講中共滅亡先係唯一出路

利申：唔係失敗主義，我都覺得好無力，但無辦法，可能唯有準備長期抗爭同中共鬥長命